---
layout: post
title: "Como_el_CIervo"
author: vtamara
categories:
image: assets/images/home.jpg
tags:
---

Como el ciervo busca por las aguas, %%%
así clama mi alma por ti Señor. %%%
Día y noche yo tengo sed de ti %%%
solo a ti buscaré. %%%


//Lléname, lléname Señor, %%%
dame más, más de tu amor; %%%
yo tengo sed sólo de ti, lléname Señor// %%%

Como el ciervo busca por las aguas, %%%
así clama mi alma por ti Señor. %%%
Día y noche yo tengo sed de ti %%%
solo a ti buscaré. %%%

//Lléname, lléname Señor, %%%
dame más, más de tu amor; %%%
yo tengo sed sólo de ti, lléname Señor// %%%


Letra de: http://www.tusacordes.com/secciones/ver_tema.php?id=10838
Música 
